27歲既你月入幾多？

Hi 91年巴打
最近返工壓力好大
其實好多時都因為自己心態上問題
導致自己好多野都唔順
嘆一口氣，聽日繼續努力💪🏻
利申：保險（唔會起到R生意）
月入：40k ~ 45k

91巴打絲打大家一齊傾下計

霎眼廿七歲時日無多方不敢偷懶
宏願縱未了奮鬥總不太晚

91巴絲打都要努力完成自己目標
加油！

我500k週薪

完。

岩岩加左，到60k
做風投

揾咁多做野辛唔辛苦？？

係咪保險撚都識意玩正能量咁嘔心

嘩
巴打做咩工架？

巴打勁啵👍🏻

160K

德資公司

2000k 老倫 上左岸唔洗自己搵客

第N屆連登連水大會開始

第N屆連登吹水大會開始

連登吹水大會 正式開始

好多，多到自己唔信

巴打都係91

得啦得啦 知你搵好多啦 勁啦得未呀

係
感覺開始老

岩岩30, 五萬幾蚊

咩職業？

假圖都比張黎呀

我從來唔做
攞獎個陣咪擺試去fab
因為我都覺好嘔心

15蚊個鐘 漢堡王

相比我班同事，我好少啦已經
我試過搵5000蚊一個月唔通講出黎

600K DADDY

我都覺

精神！

精神精神！

最衰math識人唔多
估唔到你係邊個

勁呀巴打

唔需要估

18k…………

收下料先
Risk man識唔少人

我識好少人
照計你起唔到我

2A 照計係我地科應該好撚出名

月入12k 但老豆好有錢

痴線啦
額頭刻住個2A字樣咩
港大大把高分過我嘅人，無謂獻醜

我地班人圍內會講
不過而家出晒黎都係講$$啦

你係sci soc?

53k

同佢地都好熟
不過呢科都真係普通
我地做銀行而家都係30k左右

首季就業人士每月就業收入中位數為16,400港元。撇除外籍家庭傭工後為1.8萬港元，較去年同期分別上升1400港元及1500港元。另外，有12.4%的就業人士每月就業收入少於5000港元，有10.5%每月就業收入則為5萬港元或以上。

連登fg已經top 10%
27歲起馬top 3%

91 巴打 12.5k

食信託基金，月息800k

勁啵巴打

精神呀！巴打
下年會更好！我成日咁同自己講

保險

92 巴打 做sales 30k

掌聲鼓勵此post第一個真心話

屌 我唔想要掌聲

靜係想知點搵多d

38.5 K
保險都買唔起

搵2k 屋企有樓收租

除左呢句你仲識應咩 你係咪係咁讚d客勁來簽單

Me too...
19 degree

91絲打
普通文員仔一名
之前做retail好好搵，之後轉左文職重新再黎過

冇買任何保險

算啦問黎做咩

踢波掛

好少工計週薪

有時諗返原來自己都已經廿七
過多幾年就三十...

我係誠哥

完。

800k per week
喺西甲中游球隊踢緊波
邊隊唔講啦怕自爆

夢想係可以加盟巴塞隆拿 嚟緊一月轉會窗如果都走唔到人就唔會再有機會了

91年 29k
身邊同年既人既收入已經走向極端
月入最少個堆仲係18k 20k
另一堆就70-100k或者更多
全部都係三大岀身

52k 外資

又黎吹水大會

開Post 搵食

仍然俾老豆養

搵緊20K, IT

child登吹水大會正式開始

得40k 做唔成連登仔

80k

幾千 返part time

150k/ month
同你一樣保險

200k，風流二世祖

3-10萬

5m

未到26
66k
IT

120k

知啦知啦 好可憐啦得未

係旺角乞食 月入100k

丐幫幫主？

巴打好勁，可以教路嗎😭

都係91
月薪近300k
交勁重稅

吹水死全家

90 巴 23k
諗唔到點搵多d

成班幾十k

唉
留都棍
但我老豆廢中之廢

開左公司未🤔

我都想*

點做到架

屋企人養緊，日日hea

利伸，吹水

btw, 樓主算係r到客果堆黎，我d fd fg入保險做都30k+一個月 所以唔算吹水
但有冇諗過老保做到一世？ 大陸依家條水都就黎cut, 本地客又難r

全能到仆街

邊會買唔起

我都真心架

如果可以我寧願做返sales
想問返巴打做咩sales
我都有d sales底

咁真心好羨慕嗎
下下用agent mode咩

巴打做邊行？做左幾耐
當初我好地地有份sales都做左4，5年
都有25k左右
如果做得耐既，不如試下跳出框框，雖然好難
但你唔跳出去唔知個世界原來咁大

冇做野 每月200K 收息

萬五

唔買保險
冇需要

本新就真係唔太想回應呢d 40k 都打J post
不過見到d人成日搵得少，就係都要屈人搵錢多既吹水
希望你可以認清現實
搵得少，只係你無用心去搵一份工

成日諗自己有幾勤力無咩用， 牛夠勤力啦，咪又係做完野之後俾人食
其實26-27歲 一個月4-5萬，真係好基本。 我24已經搵緊呢個數

都係91年

無收入

英格蘭某級聯賽助教

300K 週薪

保險狗又出黎

同意巴打
其實搵40k夠邊個洗 樓買唔起 車又養唔起
點解仲咁多連登仔覺得搵過100k係吹水 唔通個個仆街冇前途先安落？
搵得少唔緊要 但搵得少又想人地都搵得少 直頭連登失敗者寫照

我27歲搵得3XK一個月
不過屋企有樓有舖唔使愁

23歲27k

個數咁零頭 做收commission 為主既工種?

上個月淨賤2億4千萬，你問我答

大陸收租佬 $700K人仔

連登仔又話自己窮 上唔到公屋
一個10幾萬都叫窮?

最憎D保險狗成日扮正能量
扮撚哂好人又得閒影下做善事咁
搵你CLAIM數就收哂皮

27歲正常應該做緊C字頭既管理層
有十萬八萬唔出奇
22歲先會做d三五萬既中層工

得3XK

連登仔fg 都50k起跳

12k

你老豆係老細就得
正常2X歲邊升到管理層

巴打你做咩先，有d行業真係做極都好低

係呀，無commission 既工
根本就係俾懶人做
我basic 得7萬到 其他都係commission

律師醫生ibanker 搞event其實都係收commission😂
不過好聽d叫 律師費同診金咁同埋手續費咁解

我對任何職業都無抗拒
抗拒既係無錢
唔係犯法就無問題

保險本新個個都買
黑人憎既 只係呃人同搵朋友幫手既人
地產個個都會搵
黑人憎既 係 樣衰到打架個堆

同埋d人妒忌佢地發達姐

不過我以上5種都唔係😂😂

講真1XXk都係普通中產收入
有排都未發到達啦

做咩工？ 專科？

我唔係講我

我話有d人咁憎保險地產

係因為佢地對於 有少數人
無學歷以前明明睇佢唔起
點知做地產保險 發左達個d
又唔洗朝9晚5
又日日去玩
既妒忌心所致

我想買保險 有咩介紹

全能到仆街都上連登

N + 1
正式開始

失業

將醫生律師夾硬貶低到屈人收commission 嘅level
一睇就知你垃圾到仆街
Sales狗真係sales 狗

你唔係以為咁講就同人地專業人士平起平坐下嘛

$500 , 自力更生

我係垃圾 我係狗
不過你只可以人生攻擊

咁可唔可以解釋下
律師費 唔係commission 係咩
係咪計basic salary

對唔住
原來你失緊業
我都係唔刺激你
唔好自殺呀巴打！
加油！！！
呢個世界有好多機會嫁！
不過唔係屬於你咁解

識唔識咩叫professional service fee?

你嘅世界淨係得commission
淨係識錢
典型sales狗，仲要係為賺錢乜都做得出嗰隻

請唔請下線呀？
好想跟你搵食

好撚正
俾人講中咗就起曬鋼

又乜機會唔屬於你
屌有冇人會俾你隻sales狗講兩句就打擊到呀

一開始罵完人垃圾 就話人起鋼
唔通同你講多謝咩
講野用下腦啦

講左唔係做地產保險，洗咩請下線，你又文盲
就算要請下線，都唔請你個垃圾啦
如果唔係洗鬼失業咩
唔好活係自己個世界打咁多飛機啦
見到你好心痛
搞到香港人質素低撚到
唔好上咁多連登住啦
搵左工先啦

有心啦sales狗
繼續J你啲commission啦
幻想一下自己同醫生律師同級

80K

60-70k

fg 18k

26歲
50k
同連登仔比原來我搵咁少

做緊間諜活動，一單job 100萬左右。

其實係好多人都有，利申上個月出糧15萬

14K

唔會係到R生意？

我黎緊有幾球野想投資 可以去邊

做咩樓主share自己搵幾多都唔得？
負皮人不如學下人地點解咁成功啦

600k 月薪炒股

我十歲生日就有十萬啦 屌你個閪